屌 今日食牛涮好撚嬲

巴絲打有冇試過
打邊爐既時候
食物數量同人數唔成正比???

是咁的
早排食牛涮X
4個人
但係佢次次都係黎兩碟

我想問下
唔係應該一人一碟既咩???
點解會係4個人兩碟???

定係我可以要求佢再比多兩碟???

任嗌架喎

收皮啦你 咪撚玩接龍

我知呀
但係佢次次都係比兩碟
唔係應該比4碟既咩

屌你又接龍
祝你呢世淨係比妹妹下妹住咁屌

今日，早排